深水步黃店被刻意勻難 黑警迫顧客暴曬兩小時致中暑暈到

以後要大力幫襯甜一刻
再全力抵制藍絲店

轉載 － 警疑報復搜深水埗甜品店
三人被捕 一女子暈倒

昨日深水埗福榮街有防暴警察進入甜品店「甜一刻」，約20名市民被防暴警察截查，舉高雙手進行搜身。「甜一刻」曾於早前的深水埗集會派發糖水予示威者。

市民被扣查接近一個半小時，期間有一名被查的女子中暑暈倒，須送院治理。最後有兩名男子被捕。「甜一刻」的老闆亦被便衣警察搜身及搜車，最後被帶上警車離開。

Credit: 壹A傳媒 FB

告佢咩？
非法派糖水？

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

原來公權力係咁運用

冇野告得入
但佢要啲人暴曬下罰兩個鐘頭企
好仆街

根本佢地而家惡哂

黑警冚家鏟

屌你老母痴撚線

可能食糖水都照告非法集結，依家既賤種警犬無野係做唔出

屌你老母

on撚9
無限權力

得啦 你識搞黃店
我地知點做啦

專登去幫趁

洗黑錢！

賣糖水掩飾收受犯罪者幾蚊雞非法金錢！

仲有阻膠開post問點解要拆藍店
平行時空

咁啲藍店自己好自為之

push

Push

警渣真系攞泥衰, 自己揭開肚皮話比人聽濫用權力